還有一種相對複雜的籃球模式，用懸浮在球場上方的巨大圓環來測試玩家的空中技能。 保持“火箭聯盟”的足球模式，你們這些懦夫 
 吃飽了之後，她盡情地跳躍，跳進落葉裡，側翻筋斗，做令人印象深刻的空中空翻。 一隻生病的松鼠如何給了我意想不到的安慰|帕姆·斯普利策| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 根據洩露的建築平面圖、前項目內部人士的證詞和無人機航拍鏡頭，納瓦爾尼講述了普京如何在一塊麵積是摩納哥39倍的土地上為自己建造了世界上最大的私人住宅。 阿列克謝·納瓦爾尼(Alexey Navalny)在普京的其他對手失敗的地方取得了成功。 為什麼? 邁克爾·韋斯，2021年1月27日 
 五角大樓在精密的監視平臺、空中無人機和生物識別追蹤上花費了數千億美元，但仍然無法有效地找到足夠多的塔利班武裝分子來阻礙該組織的進展。 在阿富汗，這是一項不尋常的任務，部隊在執行任務時遭遇了痛苦 
 在2021年虛擬消費電子展(CES)的主題演講中，通用汽車與一輛自動駕駛汽車一起展示了單座eVTOL，這是該汽車製造商首次進軍空中交通。 凱迪拉克個人無人機是個人無人機中的凱迪拉克Kirsten Korosec 
 摩蘇爾人民現在最害怕的是他們自己的城市遭到空襲。 庫爾德人在辛賈爾的勝利改變了ISIS戰爭的趨勢嗎? Niqash | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 一張航拍圖片顯示，這裡似乎是一個水療中心，翻滾的水顯然沒有任何不好的含義。 用你的稅金建造的折磨人的豪宅|邁克爾·戴利| 2014年12月12日|每日野獸 
 預告片中說，這些打擊犯罪的企鵝是“天空、間諜和空中攻擊的大師”。 可愛的“馬達加斯加”企鵝在現實生活中會強姦和折磨|Asawin Suebsaeng | 2014年11月26日|每日野獸 
 軍方內部人士告訴《每日野獸》(The Daily Beast)，就連空中的努力也沒有得到足夠的回報。 無人機“短缺”阻礙ISIS戰爭|Dave Majumdar | 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 例如，這個視頻的開頭是一架“伊斯蘭國無人機”拍攝的科巴尼的航拍視頻。 黑暗面的ISIS人質傑米·德特默| 2014年10月27日|每日野獸 
 因為有無線電天線，她害怕閃電會擊中房子。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 你提到在你的空中城堡附近有個住處(這是我在巴斯唯一的目的)，如果你能幫我在那段時間裡找到它，我會很高興的。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本 
 在空中的貢多拉下面，有一座被初升的太陽照得光彩照人的夏宮。 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 我們既沒有蒸汽，也沒有鐵路，因為我們一直都知道電，空中航行對我們來說是很自然的。 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 我向後靠在炮孔裡，以一個更舒服的姿勢，這樣我就可以更充分地享受空中的嬉戲。 吸血鬼| Bram Stoker